反對通知書更加證明左警察同黑社會勾結

屌你老母明明遊行主題係反對警黑合作，你就屈9啲人對元朗居民有敵意